<resources>
    <string name="app_name">equis</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_perfil">Perfil</string>
    <string name="menu_gallery">Clases Grupales</string>
    <string name="menu_slideshow">Suplementos</string>
    <string name="menu_accesorios">Accesorios</string>
    <string name="title_activity_perfikl">PerfiklActivity</string>
    <string name="txtbanda">Bandas elásticas. Herramienta versátil para entrenamientos de resistencia. Ideales para tonificar músculos, mejorar flexibilidad y rehabilitación.</string>
    <string name="txtcuerda"> Cuerda de Saltar. Accesorio esencial para entrenamientos cardiovasculares. Perfecta para mejorar la coordinación, quemar calorías y fortalecer piernas.</string>
    <string name="txtguantes">Guantes. Diseñados para proteger tus manos durante levantamientos de peso y ejercicios de alta intensidad.</string>
    <string name="txtmochila">Mochila. Espaciosa y resistente, ideal para transportar tu equipo deportivo. Cuenta con múltiples compartimentos para mantener todo organizado, desde ropa hasta accesorios.</string>
    <string name="txtrueda">Rueda para abdominales. Herramienta efectiva para fortalecer el núcleo, mejorar la postura y tonificar abdominales. </string>
    <string name="txtshaker">Shaker. Botella mezcladora para preparar y transportar tus batidos de proteínas o suplementos. Diseñada con un sistema anti-fugas.</string>
    <string name="txtstraps">Straps. Correas de levantamiento que mejoran el agarre durante entrenamientos con pesas. Ayudan a reducir la tensión en las manos y aumentar el rendimiento en ejercicios de tracción.</string>
    <string name="txttapete">Tapete. Superficie acolchada y antideslizante para realizar ejercicios de yoga, pilates o estiramientos.</string>
    <string name="txttobilleras">Tobilleras con peso. Accesorio ideal para añadir resistencia a tus entrenamientos. Fortalece piernas y glúteos mientras caminas, corres o realizas ejercicios específicos.</string>
</resources>